係咪要keep住死人先可以令場運動持續

cc台依家已經開始分化
如果係既，我願意用我既生命延續呢場運動

講得好

死都死利狗

算啦 比佢地睇一次捧英超先死

唔得 一定要死先

伊拉克全國多處的反政府示威持續，死亡人數增至最少44人，過千人受傷。

大批要求政府打擊貪腐、改善生活及就業等議題的民眾，自星期二起上街，示威演變成警民衝突，保安部隊使用實彈鎮壓，多人被擊中，巴格達及多個城市都要實施宵禁。

軍方表示，首都巴格達星期五有身份不明的狙擊手射殺4人，包括兩名警員。

總理邁赫迪表示，已經聽到示威者的訴求，將會改組內閣，同時呼籲民眾冷靜，結束示威活動。

挽留
CHING你仲要留住條命狙擊达狗的

對 要不是利狗 我地香港駛搞成咁 佢地唔值得擁有英超

見到林慧韡搞到今時今日咁 我都冇咩遺憾了

你可唔可以死得有意義D

例如你專登比人拉，出到黎話翻比人知究竟拉左係發生乜事，最好就偷拍/錄音。或者吞個gps入肚，睇下警犬係咪會dum你落街被自殺。

呢d野無可能搵生人做，你幫下手ok?

保命 要識散 物陣地
送頭對已經被拉同死傷手足冇幫助

樓主死左email點算

我願意用所有利迷嘅性命換利記嘅英超冠軍

整蒜泥白肉